{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 모차"
    },
    "text": "35つの客室を保有したモチャホテルは韓国語を含めた他の言語にも案内支援を提供します。李数の周辺に位置したこのホテルは展望が明るく、静かな環境を誇っています。ブティクホテルも35つの客室を保有していて休息を楽しむのに良い選択地です。また、エバーランド、日向派のリゾート、レイクヒルズ、龍仁(ヨンイン)CC、パインクリークCC、新安CCへのアクセスが便利で交通の要地に位置しています。902号ROOMにはザ・キング・トゥ・ハーツに出演したイ・スンギとともにワールプールヨクチョシンが撮影されました。ただし、払い戻し規定は当日の取り消し時、払い戻しが不可能となり、前日のキャンセル時には50%の払い戻しできます。また、18時以前に入室すれば、追加費用が発生することができます。訪問客たちは、広くて快適、位置もいい、湖ビューがかっこいいため、リラックスして休息を楽しむことができると後期を残して、少し老後感はあるものの、清潔で、静かな環境での宿泊を推薦します。ただし、床にシャンプーとボディウォッシュがいて不便な点がいるかもしれないが、全般的に満足度が高い宿舎とすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モチャホテルは何語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "モチャホテルは韓国語を含めた他の言語にも案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モチャホテルはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "モチャホテルは李数の周辺に位置し、明るく静かな環境を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "モチャホテルは35部屋の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モチャホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "モチャホテルはブティクホテルで、休息を楽しむのに良い選択地です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "モチャホテルの周辺にはエバーランド、日向派のリゾート、レイクヒルズ、龍仁(ヨンイン)CC、パインクリークCC、新安CCがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの902号ROOMには何が撮影されましたか？",
            "answer": "ホテルの902号ROOMには、イ・スンギと一緒にワールプールヨクチョシンが撮影されました。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル時、当日の取り消しでは払い戻しが不可能です。前日のキャンセル時には50%の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "18時以前に入室すれば、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "モチャホテルの宿泊はどのように推薦されますか？",
            "answer": "モチャホテルは広くて快適で、位置も良いため、リラックスして休息を楽しむことができます。少し老後感はあるものの、清潔で静かな環境です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿舎には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルの宿舎にはシャンプーやボディウォッシュが備えられていて、全般的に満足度が高いですが、床に置かれている点が少し不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 485
    }
}